去倫敦讀 taught master 有咩要準備

除左錢 & GPA 之外

老豆

戴多d套
鬼佬 size 唔啱你就慘

去讀一年無打算食女

點解

又話MIT

落 pub 比人爆菊你諗住唔戴套？

目標有四個
MIT > IC > UTokyo >>> HKU

咁我啲套佢點用

個陣我都好似你咁諗，結果去到英國第二日就同左個韓國妹上床

我女朋友有上高登，唔好亂講野

各有各食姐

問心啦
你唔係為食女，點會肯比40萬讀一年書呀

點解唔係Stanford

為錢途

鏗哥之前有Princeton offer架

因為識幾個 MIT 妹好撚屈機

Engine 科去老美啦

吹大啲

唔讀jd?

個陣佢地黎 IVE 帶 Robocon

IVE 年年比舊錢 MIT，拎幾個學生黎諗 idea 砌 robot

講真
玩還玩，戴套唔係 100% safe
椰菜花戴套冇乜用

去之前可以約 clinic 打咗 hpv 針先
到時玩得安心 D

HKU Msc in Engg / JD

人在外地 大家都咁寂寞 真係好易食到女

你聽日日好即刻打第一針喇
英國9月尾開學
3月7第一針
4月7第二針
9月7第三針

抗體可以存在幾耐 ??

呢家話10年，但相信永久
你去到london，日日都 expose 係呢隻 virus 底下，immune response 日日都做緊嘢，所以唔驚佢唔記得

痴撚線

畢業前係 UHs 打埋佢先
唔該巴打

信我啦巴打，如果你真係熟性病，你一定唔會亂食女
但打完呢針就另計，打得就預咗晚晚玩到腳軟

以前開 sem 係 kk leung 擺 booth，會有得平

咁 HIV 點防

唔靚仔有冇機會食到呀

HIV 戴套就 ok
herpes 同 warts 一樣都係 viral, 皮膚掂到就仆街，同埋都係終身
warts 就用 hpv vaccine 防大部份 (有幾百隻，virus 防4隻)
herpes 就有 vaccine，呢家唯有自己睇清楚啦

herpes 就有 vaccine, 即係依家未有

去倫敦有錢讀書，好多女都覺得你有錢，想同你敦倫
特別係大陸女仔 (但佢地係有錢你一百萬倍以上)

個陣我同女朋友skype完之後就同新女上床玩

鏗哥有冇ENGG1203 既功課SOLUTION (任何年份都得)

佢BLOCK撚晒之前D年份
正仆街

lihkghihi@gmail.com

GOOGLE DRIVE同EMAIL都得

當年我初到美國 三日就滾左條大陸妹上床

more
有冇格肋底毛

無留

鏗哥之前係高登唔係都食左幾條女咩？

上面個D有無咁誇張呀
睇嚟個個都好靚仔